如果有人話不合作運動會影響到其他人

如果有人話不合作運動會影響到其他人，所以佢唔支持，因為會阻住佢同其他人返工，可以用以下句子回答:

咁你被人強姦就千萬唔好出聲，因為你騷擾到其他人，妨礙大家生活同返工